沒有主次 只有目標

秉承活動中心思想
不分不割不篤
每個行動都有佢意義

目標只得一個
五大訴求
方法可以有好多
大家要清楚每個行動嘅
1. 主旨
2. 成本
3. 成效
4. 影響

最緊要大家毋忘初衷
惡法未撒
克警未究
義士未放
雙普選未有
暴動仍在

你點揀係你嘅選擇
作為手足 我都會支持
不過我會揀呢個

7.14沙田見